[{"budget":66908.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":29162.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Economic and development policy and planning"],"title":"Monitoreo Estrat\u00e9gico de Proyectos en Salud"},{"budget":62800.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":33697.0,"implementer":"Viceministerio de Energ\u00eda e Hi","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Formulaci\u00f3n apoyo a estrategia energ\u00edas alternativas"},{"budget":197806.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":176645.0,"implementer":"Vicepresidencia de la Rep\u00fablic","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Elections"],"title":"Desarrollo Legislabtivo Asamblea Legislativa Plurinac."},{"budget":153481.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":153475.0,"implementer":"Ministerio de la Presidencia","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Elections"],"title":"Asist. Tecnica Min. de Gob. en Pol\u00edticas de Seguridad"},{"budget":1927095.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":551544.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"PPD 5ta. FASE OPERACIONAL GEF"},{"budget":0.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":804.0,"implementer":"Viceministerio de Inversi\u00f3n P\u00fa","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Sectors Not Specified"],"title":"Apoyo a la gesti\u00f3n de Inversi\u00f3n P\u00fablica en Bolivia"},{"budget":6005.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":-7793.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Legal and judicial development","Sectors Not Specified"],"title":"Promoviendo el cambio con Paz"},{"budget":1.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":-2676.0,"implementer":"United Nations Office for Project Services","location":1,"locations":[{"coordinates":["-63.588653000000022000","-16.290154000000001000"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Office for Project Services","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Global Environment Facility (GEF) Small Grants Programme, 4th Operational Phase"},{"budget":185000.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":173137.0,"implementer":"Viceministerio de Medio Ambien","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Self-assessment for the preparation III National Commun."},{"budget":164000.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":115951.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Elections"],"title":"Asistencia T\u00e9cnica Tribunal Supremo Electoral"},{"budget":80971.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":23118.0,"implementer":"Honorable Alcald\u00eda Municipal d","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Legal and judicial development"],"title":"Particip. Ciudadana para fort. agenda municipal con TICs"},{"budget":75715.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":72348.0,"implementer":"Viceministerio de Inversi\u00f3n P\u00fa","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Government administration"],"title":"Sistemas de Inversi\u00f3n P\u00fablica y Financiamiento Externo"},{"budget":0.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":-11277.0,"implementer":"Ministerio de la Presidencia","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Sectors Not Specified"],"title":"Informe de Desarrollo Humano Bolivia 2006"},{"budget":1.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":0,"implementer":"United Nations Office for Project Services","location":1,"locations":[{"coordinates":["-63.588653000000022000","-16.290154000000001000"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Office for Project Services","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Global Environment Facility (GEF) Small Grants Programme, 2nd Operational Phase"},{"budget":12347.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":0.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Disaster prevention and preparedness"],"title":"Fortalecimiento de la Primera Respuesta"},{"budget":2549096.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":2387456.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Economic and development policy and planning"],"title":"FONDO MUNDIAL"},{"budget":162357.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":119521.0,"implementer":"Viceministerio de Medio Ambien","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Degradaci\u00f3n Tierras en el Chaco (PIMS 4030 LD)"},{"budget":1714823.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":1331305.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-68.15","-16.5"],"location-type":"PPL"},{"coordinates":["-65.75306","-19.58361"],"location-type":"PPLA"},{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Business support services and institutions","Strengthening civil society"],"title":"Articulaci\u00f3n de Redes Tem\u00e1ticas y Territoriales(ARTGOLD)"},{"budget":663641.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":556839.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Legal and judicial development"],"title":"Des. legislativo e implement. del derecho a la Consulta"},{"budget":254057.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":215981.0,"implementer":"UNDP","location":4,"locations":[{"coordinates":["-65.5","-14"],"location-type":"ADM1"},{"coordinates":["-67.66667","-11.33333"],"location-type":"ADM1"},{"coordinates":["-65.75306","-19.58361"],"location-type":"PPLA"},{"coordinates":["-63.16667","-17.8"],"location-type":"PPLA"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Disaster prevention and preparedness"],"title":"Fortalecimiento al SISRADE Bolivia"},{"budget":29723.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":249.0,"implementer":"Prefectura del Departamento de","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Disaster prevention and preparedness"],"title":"AP Fortalecimiento Institucional PDSC"},{"budget":1415640.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":1307065.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Legal and judicial development"],"title":"Fortalecimiento Democr\u00e1ctico de Organizaciones Pol\u00edticas"},{"budget":21480.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":8044.0,"implementer":"Ministerio de Relaciones Exter","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"IP Gobernanza Clim\u00e1tica y Cartera GEF 5"},{"budget":30000.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":181.0,"implementer":"Ministerio de Justicia y Derec","location":0,"locations":[],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Elections"],"title":"Fort. Capacidades para Transformacion de Justicia"},{"budget":434353.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":426941.0,"implementer":"Ministerio de Desarrollo Soste","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Proteccion de la biodiversidad (PIMS 4197)"},{"budget":103575.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":38468.0,"implementer":"Ministerio de Participaci\u00f3n Po","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Government administration"],"title":"Fortalecimiento del Ministerio de Autonomias y SEA"},{"budget":0.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":4647.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Sectors Not Specified","Elections"],"title":"Gobernabilidad Democratica y Cohesi\u00f3n Social en Bolivia"},{"budget":72000.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":37260.0,"implementer":"Ministerio de la Presidencia","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Elections"],"title":"Proyecto asistencia t\u00e9cnica Agenda Bolivia 2025"},{"budget":631000.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":556151.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Economic and development policy and planning"],"title":"Proyecto de Desarrollo Humano y Derechos Sociales"},{"budget":324.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":-324.0,"implementer":"Viceministerio de Medio Ambien","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"PIMS 1800 BD - PDF A  BOLIVIA   Ambor\u00f3 Madidi"},{"budget":815796.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":504028.0,"implementer":"Viceministerio de Inversi\u00f3n P\u00fa","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Government administration"],"title":"Fortalecimiento al Min Planificaci\u00f3n del Desarrollo"},{"budget":200000.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":115545.0,"implementer":"Ministerio de la Presidencia","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Elections"],"title":"Fort. Ministerio de Gobierno en Seguridad Ciudadana"},{"budget":0.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":0.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Sectors Not Specified"],"title":"Sistematizaci\u00f3n del conocimiento en Cambio Clim\u00e1tico"},{"budget":320.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":4912.0,"implementer":"Unidad de An\u00e1lisis de Politica","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Legal and judicial development","Government administration"],"title":"Fortalecimiento Capacidades Gesti\u00f3n Estado Plurinacional"},{"budget":112674.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":107753.0,"implementer":"Viceministerio de Medio Ambien","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Gesti\u00f3n del Conocimiento en Cambio Clim\u00e1tico"},{"budget":0.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":0.0,"implementer":"UNDP","location":0,"locations":[],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Legal and judicial development"],"title":"Fortalecimiento de las Org.  Pol\u00edticas de Bolivia II"},{"budget":10500.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":0.0,"implementer":"UNDP","location":0,"locations":[],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Sectors Not Specified"],"title":"Support to UN Coordination"},{"budget":1153983.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":1078389.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65.26274","-19.03332"],"location-type":"PPLC"},{"coordinates":["-68.15","-16.5"],"location-type":"PPL"},{"coordinates":["-67.15","-17.98333"],"location-type":"PPLA"},{"coordinates":["-65.75306","-19.58361"],"location-type":"PPLA"},{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Economic and development policy and planning"],"title":"Integraci\u00f3n Productores Andinos, Ind\u00edgenas Cadenas Valor"},{"budget":1357667.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":542732.0,"implementer":"United Nations Office for Project Services","location":1,"locations":[{"coordinates":["-63.588653000000022000","-16.290154000000001000"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Office for Project Services","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Fifth Operational Phase of the GEF Small Grants Programme in Bolivia - Full Sized Project"},{"budget":284289.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":282087.0,"implementer":"","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Sectors Not Specified"],"title":"Political Analysis and Prospective Scenarios"},{"budget":5980.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":5977.0,"implementer":"Unidad de An\u00e1lisis de Politica","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Economic and development policy and planning"],"title":"ODMs, Desarrollo Humano y Derechos Sociales"},{"budget":60460.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":24263.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Economic and development policy and planning"],"title":"Fomento al Emprendimiento Juvenil Mun. de el Alto"},{"budget":636268.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"BO","description":"","expenditure":31539.0,"implementer":"Viceministerio de Medio Ambien","location":1,"locations":[{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-65","-17"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Programa de UN-REDD"}]