[{"budget":31433.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":28422.0,"implementer":"GOB-REG METROPOLITANO SANTIAGO","location":1,"locations":[{"coordinates":["-70.64827","-33.45694"],"location-type":"PPLC"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Government administration"],"title":"Estrategia de Desarrollo Regional Regi\u00f3n Metropolitana"},{"budget":3356.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":3347.0,"implementer":"COMISION NACIONAL  DE MEDIO AM","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Plan para la eliminaci\u00f3n de hidroclorofluorocarbonos"},{"budget":5816.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":3494.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Sectors Not Specified"],"title":"Fondos de Coordinaci\u00f3n"},{"budget":0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":0,"implementer":"United Nations Office for Project Services","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71.542968999999971000","-35.675147000000003000"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Office for Project Services","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Global Environment Facility (GEF) Small Grants Programme, 4th Operational Phase"},{"budget":236204.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":106000.0,"implementer":"SUBSECRETARIA DE  MEDIO AMBIEN","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Plan para la eliminaci\u00f3n de los hidroclorofluorocarbonos"},{"budget":200713.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":197163.0,"implementer":"INTENDENCIA DE LA REGION METRO","location":1,"locations":[{"coordinates":["-70.64827","-33.45694"],"location-type":"PPLC"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Plan de Cierre vertedero de Lo Errazuriz"},{"budget":108234.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":103234.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Tercera Comunicaci\u00f3n Nacional de Cambio Clim\u00e1tico"},{"budget":223561.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":195225.0,"implementer":"COMISION NACIONAL  DE MEDIO AM","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Marco de Cooperaci\u00f3n con Ministerio Medio Ambiente"},{"budget":2347887.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":2080986.0,"implementer":"MINISTERIO DE VIVIENDA Y URBAN","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Politica Nacional de Desarrollo Sustentable"},{"budget":184902.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":124464.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Elections"],"title":"Gesti\u00f3n P\u00fablica Participativa"},{"budget":287869.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":238107.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Elections"],"title":"Auditoria a la democracia"},{"budget":303501.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":175509.0,"implementer":"SERVICIO NACIONAL DE LA MUJER","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Elections"],"title":"Fortalecimiento capacidades pol\u00edticas publicas de g\u00e9nero"},{"budget":59115.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":55220.0,"implementer":"AGENCIA DE COOPERACION INTERNA","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Elections"],"title":"Fortaleciendo la transparencia"},{"budget":18902.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":805.0,"implementer":"AGENCIA DE COOPERACION INTERNA","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Sectors Not Specified"],"title":"Reforma del Sistema de Justicia Penal mexicano"},{"budget":258296.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":257511.0,"implementer":"MINISTERIO DEL TRABAJO","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Economic and development policy and planning"],"title":"Pol\u00edticas P\u00fablicas de Empleo"},{"budget":9625.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":4196.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Marco Cooperaci\u00f3n Ministerio de Energ\u00eda"},{"budget":349389.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":332275.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Programa de lucha contra la desertificaci\u00f3n"},{"budget":1694915.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":867551.0,"implementer":"SUBSECRETARIA DE MEDIO AMBIENT","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Opciones de mitigaci\u00f3n para el cambio clim\u00e1tico"},{"budget":2779284.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":2762601.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Elections"],"title":"Pol\u00edticas P\u00fablicas en Juventud"},{"budget":0.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":0.0,"implementer":"","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Sectors Not Specified"],"title":"Eliminaci\u00f3n del bromuro de metilo"},{"budget":2.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":0.0,"implementer":"","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Sectors Not Specified"],"title":"Bosque Modelo Chilo\u00e9"},{"budget":900983.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":622169.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Government administration"],"title":"Programa de Desarrollo Humano"},{"budget":0.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":77.0,"implementer":"UNITED NATIONS DEVELOPMENT PRO","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Elections"],"title":"Fortalecimiento de las pol\u00edticas prevenci\u00f3n del delito"},{"budget":123178.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":123088.0,"implementer":"COMISION NACIONAL  DE MEDIO AM","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Plan Terminal eliminacion de clorofluorocarbonos"},{"budget":297137.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":126076.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71.65542","-35.4264"],"location-type":"PPLA"},{"coordinates":["-71.62725","-33.03932"],"location-type":"PPLA"},{"coordinates":["-73.11684","-36.72494"],"location-type":"PPL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Disaster prevention and preparedness"],"title":"Capacidades para la gesti\u00f3n del riesgo"},{"budget":133597.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":91665.0,"implementer":"COMISION NACIONAL DE ENERGIA","location":4,"locations":[{"coordinates":["-70.36628","-53.296"],"location-type":"PPL"},{"coordinates":["-72.75035","-36.50512"],"location-type":"ADM2"},{"coordinates":["-73.07145","-38.0334"],"location-type":"PPL"},{"coordinates":["-72.63721","-38.98635"],"location-type":"PPL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Eficiencia energ\u00e9tica en alumbrado p\u00fablico"},{"budget":0.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":929.0,"implementer":"","location":1,"locations":[{"coordinates":["-70.56232","-28.69044"],"location-type":"PPL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Sectors Not Specified"],"title":"2003 NEX balance"},{"budget":1232434.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":1227813.0,"implementer":"MINISTERIO DE EDUCACION","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Economic and development policy and planning"],"title":"Apoyo al Mejoramiento de la Calidad de la Educaci\u00f3n"},{"budget":2016693.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":1017549.0,"implementer":"MINISTERIO DE EDUCACION","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Economic and development policy and planning"],"title":"Implementaci\u00f3n de la nueva institucionalidad educativa"},{"budget":416652.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":252764.0,"implementer":"MINISTERIO DEL TRABAJO","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Economic and development policy and planning"],"title":"Pol\u00edticas P\u00fablicas de Empleo y de Capacitaci\u00f3n"},{"budget":252649.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":152560.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Economic and development policy and planning"],"title":"Desigualdad y desarrollo en Chile"},{"budget":562136.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":452881.0,"implementer":"AGENCIA DE COOPERACION INTERNA","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Sectors Not Specified"],"title":"Fondo Chile contra el hambre y la pobreza"},{"budget":50000.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":55015.0,"implementer":"INTENDENCIA I REGION","location":1,"locations":[{"coordinates":["-70.29792","-18.4746"],"location-type":"PPLA"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Government administration"],"title":"Apoyo al Desarrollo de la Regi\u00f3n de Arica y Parinacota"},{"budget":46485.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":43964.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Elections"],"title":"Construcci\u00f3n espacios de di\u00e1logo"},{"budget":34045.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":40695.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-72.01958","-35.09166"],"location-type":"PPL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Disaster prevention and preparedness"],"title":"Planificaci\u00f3n para la reducci\u00f3n del riesgo"},{"budget":886200.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":538952.0,"implementer":"COMISION NACIONAL  DE MEDIO AM","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Sistema Nacional Integral de \u00c1reas Protegidas"},{"budget":291804.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":240707.0,"implementer":"COMISION NACIONAL  DE MEDIO AM","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Programa Fomento de Capacidades Cambio Clim\u00e1tico"},{"budget":151182.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":141675.0,"implementer":"SUBSECRETARIA DE MEDIO AMBIENT","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Desarrllo local ambiental en la ecorregion mediterr\u00e1nea"},{"budget":1367920.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":1249801.0,"implementer":"COMISION NACIONAL  DE MEDIO AM","location":4,"locations":[{"coordinates":["-72.94289","-41.46574"],"location-type":"PPLA"},{"coordinates":["-73.24589","-39.81422"],"location-type":"PPLA"},{"coordinates":["-72.94289","-41.46574"],"location-type":"PPLA"},{"coordinates":["-73.24589","-39.81422"],"location-type":"PPLA"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Conservaci\u00f3n y uso sustentable del Bosque Valdiviano"},{"budget":85835.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":67873.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Elections"],"title":"Exploraci\u00f3n de \u00e1mbitos de trabajo con Pueblos Indigenas"},{"budget":262959.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":234817.0,"implementer":"COMISION NACIONAL DE ENERGIA","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Colectores solares"},{"budget":110382.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":100333.0,"implementer":"COMISION NACIONAL  DE MEDIO AM","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management","Sectors Not Specified"],"title":"Fortalecimiento institucional Unidad de Ozono"},{"budget":0.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":4.0,"implementer":"COMISION NACIONAL  DE MEDIO AM","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Marco Terminal sector espumas"},{"budget":12930.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":1808.0,"implementer":"PROGRAMA NACIONES UNIDAS PARA","location":1,"locations":[{"coordinates":["-72.59842","-38.73965"],"location-type":"ADM1"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Economic and development policy and planning"],"title":"Prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n de conflictos interculturales"},{"budget":0.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":-467.0,"implementer":"UNITED NATIONS DEVELOPMENT PRO","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Government administration"],"title":"Pol\u00edticas p\u00fablicas y Objetivos de Desarrollo del Milenio"},{"budget":178999.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":115203.0,"implementer":"MINISTERIO SEC. GENERAL DE L A","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Economic and development policy and planning"],"title":"Seguimiento y Evaluaci\u00f3n del Programa Pa\u00eds"},{"budget":720500.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":489038.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Elections"],"title":"Expandiendo el derecho de acceso a la informacion"},{"budget":0.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":0.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Elections"],"title":"ETICA Y TRANSPARENCIA PARLAMENTO"},{"budget":338774.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":89037.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Creaci\u00f3n capacidades en alumbrado p\u00fablico"},{"budget":135000.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":83394.0,"implementer":"MINISTERIO DE PLANIFICACION Y","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Economic and development policy and planning"],"title":"Fortalecimiento red protecci\u00f3n social"},{"budget":267249.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":11240.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"},{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Programa de Capacitaci\u00f3n fase II"},{"budget":124915.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":13282.0,"implementer":"UNDP","location":1,"locations":[{"coordinates":["-72.59842","-38.73965"],"location-type":"PPLA"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Programa Comunitario para Combatir la Desertificaci\u00f3n"},{"budget":101829.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":93348.0,"implementer":"SUBSECRETARIA DE  MEDIO AMBIEN","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Actualizacion de la Estrategia Nacional de Biodiversidad"},{"budget":52915.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":0.0,"implementer":"COMISION NACIONAL  DE MEDIO AM","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Eliminaci\u00f3n del consumo de halones en Chile"},{"budget":0.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":2.0,"implementer":"UNITED NATIONS DEVELOPMENT PRO","location":1,"locations":[{"coordinates":["-71","-30"],"location-type":"PCL"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Elections"],"title":"Pol\u00edticas de Igualdad de G\u00e9nero"},{"budget":371597.0,"contact":{"email":"","person":"","site":""},"country":"CL","description":"","expenditure":347841.0,"implementer":"Transanttiago","location":1,"locations":[{"coordinates":["-70.64827","-33.45694"],"location-type":"PPLC"}],"reporting":"United Nations Development Programme","sector":["Environmental policy and administrative management"],"title":"Apoyo mejora sistema de transporte p\u00fablico, Transantiago"}]